[CoD] 黑色行動冷戰咁好玩點解冇乜人講

campaign高質就基本啦

多人對戰又好玩

zombie mode又爽

仲要係咁有地圖更新同埋封外掛

色系鮮艷好多冇CoD16咁暗

除咗共雪之外個人覺得真係冇嘢好挑剔

唔知點解冇乜見有人開po講呢隻game

pish

依家keep住有打開
但係真係冇咩人玩，連極都好少人

因為全部去晒玩弱智版手機cod

無左32v32 唔好玩

佢唔差但佢對家Infinity Ward 啲作品更好玩

多人對戰-咩MODE都係殺人MODE
今集只有連殺係唯一目的

LMG太冇腦太屈

mw好玩d

真
成日都連唔到人

32人太混亂啦

連殺計分太弱智，逼人camp殺數

都真嘅

因為香港人唔玩槍game？
其實唔止BOCW MW都少香港人
用console玩 成日啲強國人都哇哇叫外掛

明明之前食雞嗰啲都好多人玩

MW我都有玩啊
不過唔記得咗可唔可以cross platform
淨係知冷戰而家cross platfor都難match人

係少人到仆街
cls 星期六都無人打

Black ops 口碑差
不嬲都係 modern warfare 先多人玩
大家都叫COD，但兩個製作團隊嚟

MW 真係好玩好多 Black ops 唔知點解玩落好膠 依嫁MW 既multiplay match 仲快過 Black ops
秒入咁濟

最鐘意玩飛刀mode

試吓淨揀據點,domination,同TDM
再唔係去nuketown玩 一定好多人
不過個大場同嗰個mode就一定無人

可以啊 兩個都可以cross platform
冷戰有個野叫配對延遲 可以試吓開

又一年唔使買

玩故事模式呢一集的確好好玩

但係多人模式就一般般，尤其如果你同上年嘅MW比較，冇咗ground war差好遠囉

Warzone仲好玩而且免費

另一post先屌個劇情垃圾

MW 個製作水準高太多
其他唔講，淨係講animation，由handling到換彈到跑動，MW都做得好仔細，又靚又順
CW好似用緊nerf咁

有幾垃圾？淨係蘇聯情報大樓果關已經夠經典 仲可以親手殺曬Mason wood

果時出demo 成班Treyarch fans吹奏踩MW 2019依家班友去哂邊

出左咁撚多年 玩乜都厭啦屌

個個都炒礦卡拎住張1080嫌lag
ps5又無機 玩條鐵

2019重啟既MW真係有新鮮感

Cw就真係厭

竟然 裝番嚟玩吓先
隻game我前前後後應該又del又裝咗10次

隻game 大到仆街 連埋warzone 成200幾300gb

可惜冇得俘虜Park

3080 graphics全開 60

其實玩落真係唔覺得有乜好大分別

MW成日一跑就冇得reload搞到我好灰
Cold war慣咗手勢邊跑邊reload

nuketown撚 太多外掛quit game

成隻game signle play劇情老土
條主線都唔知打緊乜 越南大戰重有料過佢
角色唔立體 唔係上幾集有參與既角色 根本蘇聯定係美國team對我黎講都投入唔黎
流程平平無奇又短到仆街
啲二選一劇情純粹俾機會你參與下 又唔影響啲乜
中間啲小支線同infinite war一樣俾你自由揀打
但人地起碼打完起碼有獎勵俾你啊
果啲濕鳩支線又要解碼懶係驚喜咁要你用腦破解
做完同冇做又係冇分別
垃圾到咁都可以係好玩？

我淨係知拎隻game出左2個月放二手幾乎冇人要
個二手價位重衰過上年隻mw啊仆街

因為都唔好玩

因為真係垃圾
mw完全完勝佢
無論gameplay, graphics details,story都好過cw
前排仲有班打靶仔狂踩mw話cw好玩mw多camp狗
根本集集都多camp狗
而家玩mw multi都仲係秒入場
black ops根本去到bo2就應該收皮，而家根本食老本垃撚圾

拿，作為一個歷史撚去睇，部分劇情同場境其實幾ok
例如潛入去東柏林，你喺天台望返去西柏林真係一片繁華，但係隔個柏林圍牆就灰沉沉

入去kgb總部同埋去個基地係美國鎮都唔差

不過我同意你講個支線任務同埋選擇，而且真心覺得應該要加強越戰 同埋美國鎮個部分，明明有個場係邁阿密，我都唔明點解劇情會無出現過，70年代美國都幾吸引

我直頭覺得個殭屍mode係主菜
我覺得好好玩，最新嗰個疫情如果加多兩個場景就好

高山有個位其實上咗去就無敵

邊間廠出？

邊個位

我反而知道最舊嗰個時光機器場，有間房仔，四個人匿埋入去守住個出口，輕鬆快過30關

不過冇咩人肯咁做

大屋屋頂

真咩個人經驗死守通常冇好下場
遇到大boss就仆街

個屋頂你一上到去所有怪都無視你

ok呀試過兩次都順利過到，間房仔有條乙太通道，唔對路有得走

我用開冰霜，咁啱嗰次有隊友用火圈同藥，就會守得好好，而且殺個數量好多，充能超快好似唔使等咁

都係唔明邊間大屋，下邊中間嗰間兩層舖頭？

我玩緊 ps 版 d 人勁到好似外掛咁

有冇啲係有多人連線嘅campaign

MW好玩好多

屌你地搞到我想即刻買mw 黎試下

我諗都真係 我係歐洲玩必match 仲要多女開咪玩

Zombie好玩
MP SBMM玩幾場就無癮
幾乎係屠人然後俾人屠/camp9場嘅loop

正啦 喺香港DC group我又無乜見到有
係個po先睇到仲有巴打玩
試過叫自己班frd玩
玩20分鐘又話暈又話唔係佢嗰type
（但佢哋有玩apex R6 BF）
轉個頭叫人玩on9 Fortnite

睇twitch 都知 warzone 係最多人睇
但冇一個streamer係亞洲channel

warzone 堅多人玩 但我唔鐘意玩br mode 同d 人太勁 一開波就死好頹

咁日本都算有人玩 Activision有喺日本搞活動

理想WZ：見到streamers 打得好aggressive 自己控制成場遊戲體驗，死咗都打到5+/10+人

現實WZ：撚有人同你玩 ，solo squad 啲人low lv/唔俾錢買槍/唔郁，打一兩個俾人收皮

有冇frd同你一齊玩先 成件事差好遠
打得被動真係唔會有好好體驗

mw缺點係大部分場都好大同file size好大，我部ps4得400gb佢佔成200gb.......

其實mw d細場成日爆場，唔明佢點解仲整咁多大場，搞到細場玩黎玩去都係個幾個

ww個d明明銷量都唔多好，點解仲要整

仆街點解cw更新都關我mw事

更新完有個喪屍mode以為有得玩，點知係cw野黎 最大鑊係每次更新都要我delete嘢 先有位更新唔係唔畀我玩

咁有咩好玩

個人對啲舊槍真係冇咩感覺
同埋ww 要既係臨場感同規模 呢樣野隔離既bf 做得比較好
玩得cod 都係對啲槍既配件 同細場混戰有興趣

cod係ww起家，二戰情意結

啊屌你講起槍，我諗返起2017隻ww2，仆街打德軍竟然可以執到支俄國波波沙，簡直痴撚線

唔知jm9 不過自從2011原班Infinity Ward原先班人走之後
揾sledgehammer 整game就次撚次交垃圾出嚟
那，學埋玻璃國啲抽卡抽乜，第一隻佢哋整出嚟架
(Advance Warfare)

當你三個隊友都死晒嘅時候唯有上去避下風頭先
等60秒等佢哋復活
尤其是如果個mission係擊殺高價值目標

逃避可恥但很有用

60秒會自己復活咩原來？

是

同感，作為一個歷史撚，係kgb見到戈巴喬夫同玩東柏林地鐵果斷係會開心過普通人，亦都會見到製作公司係重塑歷史場景落咗幾多功夫，所以我都好鍾意玩BF1

因為咁 我賣鬼左

有冇warzone tg約戰區

係呀你唔講都唔記得戈巴卓夫條閃電都幾似，我仲特登行埋去係咁望下似唔似樣
btw bf1好唔好玩，未玩過
bf 最新個隻ww 買完玩咗一個鐘就退錢，好無真實感

有人想入嘅話我開一個CoD約戰discord
MW一個台coldwar一個
有冇人會入

咁多負皮係咩事

我忍唔住買左隻2手modern warfare 玩完之後隻cold war 諗住del 左去...仆街差勁撚遠... mw 出色咁多...

可唔可以講多少少

之前有玩過black ops 4，亦都好鍾意，但見到coldwar gameplay麻麻地冇試到

總之咪買cold war伏伏伏! 你down warzone 試下手感 佢同mw 差不多一樣

cw啲槍感真係好奇怪
mw雖然係早一代既game但係真係贏幾皮

真係.. 變左純反應game 0 recoil d 槍

就係由bo4轉左玩mw啦 本身諗住買cw玩下因為之前好鍾意玩bo4，但見佢冇左簡人物用功能

其實冷戰時代就係咁 互相間諜戰

外掛一大堆既垃圾驚

你哋有冇試過打喪屍打打下斷線
呢排成撚日都係咁

MP黎講
Bo4 屌打晒兩隻新作
你唔駛試了
Bo4我玩到過千個鐘+解鎖暗物質
mw個升槍地獄加小地圖
Bocw以為轉番bo4開發團隊無呢啲問題
點知一撚樣

Zombie 既話bocw係好過bo4
Bo4解謎解到傻，bocw爽快好多

只可以話一代不如一代
垃圾IP執撚左佢啦

利伸：個人觀感

me too

喪屍出咗新地圖，疫情多咗個療養院
但係屌佢老味，次次去到第三四關打到戲肉嘅時候就同我玩斷線
有冇搞撚錯之前都唔係咁

COD一向只玩單人
好鍾意睇故事 加埋呢啲歷史野 好正

飛刀成日排到細路仲要開咪
啲細路見到你殺到人/比人殺啲反應超好笑

cold war pvp同主線係劣過mw，但喪屍唔錯
利申本身都係淨係想玩佢個主線同喪屍

Call of Duty 多人遊戲對我黎講一向悶到嘔泡🤮
Cold War 多人更加唔好講
係MW稍為好少少
依家唯一開隻Cold War黎打係因為喪屍模式

我同fd 開party, 聽唔到佢地up 乜但的確成日睇到佢地有出聲，佢地個mic logo
但飛刀mode 唔係成日有

冇錯，隻喪屍應該幫佢吸咗唔少客

不如佢直頭專做喪屍mode啦

呢個啱，佢地劇情起家

不過之前隻ww 2 真係幾失望下，啲細節位做得好差，例如喺西線戰場會執到俄國pps呢啲真係令人好出戲

宜家都係 東德執到 mp5

個喪屍mode玩咩，幾個人一齊打電腦喪屍？